分手真係好痛好痛

我當你係寶 你當我係草
你唔中意嘅 我會改 但係你連磨合嘅機會都唔俾我就要同我分手 一直以黎我都盡量遷就你 物質上都盡量滿足你 直到近排long d 我都好努力咁維持住我地之間嘅感情
雖然我知你其實喺long d之前已經開始淡 但係我一直都保持希望 希望有一日我地會繼續深愛住對方
點解你要咁絕情對開我
唔通真係男人不壞 女人不愛？
講到1999咁真係好對唔住

我都當佢係寶
巴打 你同我個名好似啊

邊忽似
點解真心付出嗰個永遠係最傷嗰個

求解脫辦法 我真係好愛佢 唔想放手

好辛苦呀

i know that feel bro

我的離開也是一種愛啊

我明 但慢慢就會習慣
要知道唔係所有想要嘅都會得到

點解我男朋友唔喺咁

點解我ex唔識欣賞我 剩係揾埋啲fuckboy

我無揾其他人，但佢每次答應我唔會再做同埋會改嘅事，全部都係呃我

因為你唔係佢想搵嗰種人
世界很大，唔啱就算，傷心過後向前望啦

早知今日 何必當初
點解要一齊 keep住做朋友咪仲好
點解我要咁傻 沖個頭埋去

改都要時間 俾多幾次機會同時間佢啦

得啦得啦，無事嘅，專注係其他地方啦

佢之前成日上黎我屋企同隻狗玩 佢好中意隻狗 依家一見到自己隻狗都諗起佢

完全揾唔到目標

好多次啦

long d 得就好自然會完架喇

就算佢係無改到 都唔代表佢唔愛你 同埋佢點呃你先？

long d唔一定會完嘅

但愛我又要利用愛你嘅人對你嘅信任，今次就本身話嗰日揾我，後尾話唔嚟，之後夜啲佢話瞓覺休息，但係比我發現咗揸車出去玩

同我ex一樣 又係利用我信任 之後喺ig flirt仔
俾我踢爆之後先好少少 但係佢就似住我愛佢知我唔會離開佢 係咁發我脾氣 最後佢話我管得太多

唉，佢又話佢知道自己好錯，但每次都會再犯類似嘅錯誤 ，就算佢平時真係好錫我，真喺接受唔到一次又一次咁樣俾人呃 ，我依家連鬧都唔想再鬧佢，就算好愛都無辦法

對佢太好唔係錫佢嘅表現，係討好緊佢。
拍拖個陣你會唔會有一刻覺得拍到無左自己？
當你不斷討好佢嘅同時，你係佢心目中嘅價值就不斷下降。
加上你Long D，令你嘅情況雪上加霜。
最後同你講，唔好期望太高，理想同現實往往都唔同。
你應該自己識分別期望同假希望嘅分別。

點先叫做錫佢

屌 我以為我開post

圍爐取暖

我同你情況一樣
ex十年前既ex搵返佢，佢就變左心了
佢十年前既ex依家係消防仔

係佢唔夠緊定 定係佢唔夠愛你

屌 又喊

爭氣啲得唔得呀

以為自己開post
同一角色 性別不同

應該係唔愛我了
連挽留既機會都沒有

真係好辛苦 好痛 強逼自己放低 反而仲掛住佢

未有證據嗰時仲鬧我話我唔信佢 又話我質疑佢 態度衰
到有證據俾我發現嗰時呢
咪死死氣話係佢衰囉

你當係佢走寶 唔識貨

你都要咁諗

我個ex認完衰之後咪話我管太多 然後就分手

好難當，我好想佢返黎

屌 一樣 話我太多管制
大佬呀你既一言一行根本俾唔到信心我俾自由你囉

我係咁諗㗎 連佢個閨蜜都話我對佢好好 話佢走寶 唔帶眼識人 群埋班狗公度
最弊係我完全放唔開佢

我都係

講到底佢都係未玩夠 等佢俾人玩翻轉頭就會後悔了

我都係咁同佢講

或者係我太愛佢 我都唔想佢岀事 叫左佢閨蜜睇住佢

勉強冇幸福既 你要安穩 佢要新鮮
可能大家真係唔適合對方呢
諗開啲啦

你同我好似

連你名都差唔多

算喇，勉強唔嚟，加油